蘋果日報 國際 20200804

蘋果日報 國際 20200804

私企締歷史 大減探索成本 SpaceX飛船成功降落「太空旅程新時代」

NASA夫妻檔 接力上太空

處理625萬樣本 毋須專業醫護完成 英快速武肺測試 90分鐘有結果

伊朗隱瞞疫情4.2萬人病歿

美國之音76外籍記者續簽被拒

==============

8小時前
私企締歷史 大減探索成本 SpaceX飛船成功降落「太空旅程新時代」

太空艙降落海面後，被吊至駛到降落點附近的SpaceX回收船上。路透社
8小時前
海上降落45年後重現

準備離開太空艙之際，本肯（左）與赫爾利滿面笑容地豎起拇指。路透社
8小時前
領先波音 擬建月球基地

多艘觀光私人船隻湧往已降落的太空艙附近，引起安全憂慮。路透社
8小時前
保安漏洞 觀光船闖降落點

麥克阿瑟（左）將跟隨丈夫本肯（右）的腳步，乘坐載人飛龍號上太空。
8小時前
NASA夫妻檔 接力上太空

NudgeBox分析儀只有鞋盒般大小，收集樣本的匣子亦只有碳粉匣那麼大。
8小時前
處理625萬樣本 毋須專業醫護完成 英快速武肺測試 90分鐘有結果

有指伊朗確診人數其實早已超過45萬。
8小時前
伊朗隱瞞疫情4.2萬人病歿

新的莫蘭迪橋花了不足兩年建成。路透社
8小時前
意賀塌橋重建 被斥傷口灑鹽

本篤十六世6月曾離開羅馬到德國探望哥哥。
8小時前
傳本篤十六世「生蛇」身體虛弱

美國之音近日屢起風波。
8小時前
美國之音76外籍記者續簽被拒

磁釣者曾釣起18磅未爆炸彈。
8小時前
英潮玩「磁釣」隨時吸起舊武器

=============

最Hit

11小時前
【避走他鄉】移民英倫就能擺脫強國朋友圈？ 港人親身經歷：九成九係小粉紅

8月1日啟用嘅機場亞洲博覽館「社區治療設施」，明明係香港醫管局一手一腳改建，居然俾大陸邀功，辣㷫好多人。公立醫院醫生鄺葆賢都忍唔住出post澄清，認為唔應該連呢個「credit都要雙手送人」。
7小時前
【李八方online】港自建亞博治療中心被大陸邀功 彭博疑照抄央視fake news捱轟

11小時前
【蘋果踢爆】警福利基金秘改採購程序 副處長審批金額增兩倍

8小時前
DR毒針案關鍵人 夥胡定旭「援港檢測」

10小時前
【夏娃兒】微胖Rose Ma吸逾16萬粉絲 擇偶條件：唔使我養佢

12小時前
【抗暴之戰】曾稱追究罷工 醫管局人力資源主管突辭職

1小時前
【狙擊TikTok】「15/9前唔賣就禁」辣㷫中國 《環時》鬧爆侵侵：明搶！

納瓦羅建議微軟若收購TikTok，應從中國撤資。
9小時前
【狙擊TikTok】特朗普定9.15死線 若TikTok賣盤失敗要收檔

15小時前
【全城禁聚】晚市堂食禁令 戴罩令 限聚令 均延長1周至8.11

北韓高官及有錢人養寵物狗炫富，金正恩上月下達「寵物狗禁令」。
57分鐘前
【北韓殺狗令】金正恩：養狗屬「資本主義行為」迫住戶賣寵物狗給狗肉店